## Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
1. var - переменная ограничивается либо функцией, либо скриптом но доступна за пределами блоков и она может меняться. Так же такую переменную можно использовать до её объявления. 
2. let - имеет область видимости только внутри блока или глобальную и она может меняться, нельзя присваивать значения до её объявления
3. const - имеет область видимости только внутри блока или глобальную, не может быть изменена после её объявления. Принято называвть константы заглавными буквами, если её значение совершенно точно никогда не будет меняться. Обычным регистром, называвются константы, которые вычисляются, перед присваиванием значения.

## Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
Переменная объявленная таким способом, видна за пределами блока, потому может создавать проблемы в дальнейшем, а т.к. такая переменная несёт в себе  ещё возможность присваивания без её объявления, это может привести к нежелательным последствиям.  Для корректной работы, принято использовать let\const
